{
  "TextCortex AI": "TextCortex AI",
  "AI-powered writing assistant for content creation, code generation, translations, and more using multiple AI models.": "用于内容创建、代码生成、翻译和更多使用多个AI模型的 AI驱动写作助手。",
  "To get your TextCortex API key:\n1. Sign up for free at https://textcortex.com\n2. Go to your account settings\n3. Navigate to the API Key section\n4. Generate and copy your API key\n\nYour API key should start with 'gAAAAAB...'": "要获取您的 TextCortex API 密钥：\n1. 免费注册 https://textex.com\n2. 前往您的帐户设置\n导航到 API 密钥部分\n4. 生成并复制您的 API 密钥\n\n您的 API 密钥应以 'gAAAB...' 开始",
  "Send Prompt": "发送提示",
  "Create Paraphrase": "创建参数",
  "Create Social Media Caption": "创建社交媒体标题",
  "Create Translation": "创建翻译",
  "Create Code": "创建代码",
  "Create Email": "创建电子邮件",
  "Create Product Description": "创建产品描述",
  "Create Summary": "创建摘要",
  "Custom API Call": "自定义 API 呼叫",
  "Send a custom prompt to TextCortex AI and generate a completion.": "发送一个自定义提示到 TextCortex AI 并生成一个完成。",
  "Rewrite text while preserving its meaning.": "在保留其含义的同时重写案文。",
  "Generate a caption tailored for a specific social media channel (requires channel and keywords).": "为特定的社交媒体频道生成一个字幕(需要频道和关键字)。",
  "Translate input text into a target language.": "将输入文本翻译成目标语言。",
  "Generate code in a specified programming language based on instructions.": "根据说明以指定的编程语言生成代码。",
  "Compose an email using context, recipient (\"To\"), and sender (\"From\") metadata.": "使用上下文、收件人(\"To\")和发件人(\"发件人\")元数据撰写电子邮件。",
  "Create a product description using details like name, brand, category, features, keywords.": "使用名称、品牌、类别、特征、关键字等详细信息创建产品描述。",
  "Summarize input text to concise form.": "将输入文本摘要为简明格式。",
  "Make a custom API call to a specific endpoint": "将一个自定义 API 调用到一个特定的终点",
  "Text to Complete": "要完成的文本",
  "Model": "模型",
  "Formality": "形式",
  "Source Language": "源语言",
  "Target Language": "目标语言",
  "Max Tokens": "最大令牌",
  "Temperature": "温度",
  "Number of Outputs": "输出数",
  "Text to Paraphrase": "文本转化为参数",
  "File ID": "文件 ID",
  "Mode": "模式",
  "Post Context": "发布内容",
  "Platform": "平台",
  "Keywords": "关键字",
  "Text to Translate": "要翻译的文本",
  "Code Instructions": "代码说明",
  "Programming Language": "编程语言",
  "Context": "二. 背景",
  "Email Mode": "Email Mode",
  "To": "收件人",
  "From": "来自",
  "Instructions": "说明",
  "Received Email": "收到的电子邮件",
  "Purpose": "目的",
  "Company Details": "公司详细信息",
  "Product Name": "产品名称",
  "Product Features": "产品特性",
  "Brand": "品牌版",
  "Category": "类别",
  "Text to Summarize": "要总结的文本",
  "Method": "方法",
  "Headers": "信头",
  "Query Parameters": "查询参数",
  "Body": "正文内容",
  "Response is Binary ?": "响应是二进制的？",
  "No Error on Failure": "失败时没有错误",
  "Timeout (in seconds)": "超时(秒)",
  "Enter the beginning of your text and AI will complete it (e.g., \"The benefits of renewable energy are\")": "输入您文本的开头，AI将完成它(例如\"可再生能源的好处\")",
  "The language model to use": "要使用的语言模式",
  "The formality of the generated text": "生成文本的形式",
  "The language of the source text": "源文本的语言",
  "The language for the generated text": "生成文本的语言",
  "Maximum length of generated text (1-4096 tokens)": "生成文本的最大长度 (1-4096 令牌)",
  "Controls creativity (0.0-2.0). Higher values = more creative, lower = more focused.": "控制创造性(0.0-2.0). 较高的值 = 更具创造性，较低的值 = 更加集中。",
  "How many completions to generate (1-5)": "生成多少补全(1-5)",
  "The text to paraphrase": "要换写的文本",
  "ID of the file to paraphrase": "要引用的文件的 ID",
  "Paraphrase mode": "参数模式",
  "The language for the paraphrased text": "转义文本的语言",
  "Maximum length of paraphrased text (1-4096 tokens)": "转义文本的最大长度 (1-4096 令牌)",
  "How many paraphrases to generate (1-5)": "生成多少个参数(1-5)",
  "Describe what you want to post about (e.g., \"Announcing our new product launch with 50% discount\")": "描述您想要发布的内容(例如\"以50%折扣宣布我们的新产品启动\")",
  "The platform to generate a post for": "生成一个帖子的平台",
  "Keywords to be included in the post (comma-separated)": "要包含在帖子中的关键字 (逗号分隔)",
  "The language for the caption": "标题的语言",
  "Maximum length of caption (1-4096 tokens)": "最大标题长度 (1-4096 令牌)",
  "How many captions to generate (1-5)": "要生成多少标题 (1-5)",
  "The text to translate": "翻译案文",
  "The language to translate to": "要翻译为",
  "The language of the text to translate": "翻译文本的语言",
  "Describe what you want the code to do (e.g., \"Create a function to sort an array\")": "描述你想要代码做什么(例如\"创建一个函数来排序数组\")",
  "Select the programming language for code generation": "选择代码生成的编程语言",
  "Maximum length of generated code (1-4096 tokens)": "生成代码的最大长度 (1-4096 令牌)",
  "How many code snippets to generate (1-5)": "生成多少代码片段 (1-5)",
  "Context of the email. For example, a summary, or a bullet point list": "电子邮件的上下文。例如，摘要或小点列表",
  "The style or tone to be used when writing": "写入时要使用的样式或铃声",
  "The recipient of the email": "电子邮件收件人",
  "The sender of the email": "邮件发送者",
  "Instructions for the email. Available when mode = reply": "电子邮件说明。当模式=回复时可用",
  "The email that is being replied to. Available when mode = reply": "正在回复的电子邮件。当模式=回复时可用",
  "Purpose of the email. Available when mode = cold": "电子邮件的目的。当模式=冷时可用",
  "Details regarding the company. Available when mode = customer_support": "公司详细信息。当模式=客户支持时可用",
  "The language for the email": "电子邮件的语言",
  "Maximum length of email (1-4096 tokens)": "电子邮件的最大长度 (1-4096 令牌)",
  "How many email drafts to generate (1-5)": "要生成多少邮件草稿(1-5)",
  "Name of the product": "产品名称",
  "Features of the product": "产品的特点",
  "Brand of the product": "产品品牌的",
  "Category of the product": "产品类别",
  "Keywords to include in the product description (comma-separated)": "包含在产品描述中的关键字 (逗号分隔)",
  "The language for the product description": "产品描述的语言",
  "Maximum length of product description (1-4096 tokens)": "产品描述的最大长度 (1-4096 令牌)",
  "How many descriptions to generate (1-5)": "要生成多少描述 (1-5)",
  "The text to summarize": "要摘要的案文",
  "ID of the file to summarize": "要摘要的文件的 ID",
  "Summarization mode": "总结模式",
  "The language for the summary": "摘要的语言",
  "Maximum length of summary (1-4096 tokens)": "摘要的最大长度 (1-4096 令牌)",
  "How many summaries to generate (1-5)": "要生成多少摘要 (1-5)",
  "Authorization headers are injected automatically from your connection.": "授权头自动从您的连接中注入。",
  "Enable for files like PDFs, images, etc..": "启用 PDF、图像等文件。",
  "GPT-4o": "GPT-4o",
  "GPT-4-1": "GPT-4-1",
  "GPT-5": "GPT-5",
  "GPT-4o Mini": "GPT-4o Mini",
  "o1-mini": "o1-mini",
  "o1-preview": "o1-预览",
  "o1": "o1",
  "o3-mini": "o3-mini",
  "o3": "o3",
  "o4-mini": "o4-mini",
  "Claude 3 Haiku": "Claude 3 Haiku",
  "Claude 3.5 Sonnet": "Claude 3.5 Sonnet",
  "Claude 3.7 Sonnet": "Claude 3.7 Sonnet",
  "Claude 3.7 Sonnet Thinking": "Claude 3.7 松网思维方式",
  "Claude 4 Sonnet": "Claude 4 Sonnet",
  "Claude 4 Sonnet Thinking": "Claude 4 松网思维方式",
  "Claude 3.5 Haiku": "Claude 3.5 Haiku",
  "Mistral Small": "高光谱小部件",
  "Mistral Large": "超大频谱图",
  "DeepSeek R1": "DeepSeek R1",
  "Kimi K2": "Kimi K2",
  "Gemini 2.0 Flash": "Gemini 2.0 闪光灯",
  "Gemini 2.5 Pro": "Gemini 2.5 Pro",
  "Gemini 2.5 Flash": "Gemini 2.5 闪光",
  "Gemini 2.5 Flash Thinking": "Gemini 2.5 闪闪光思维模式",
  "Grok 2": "Grok 2",
  "Grok 4": "格罗克 4",
  "Default": "默认设置",
  "More Formal": "更多正式的",
  "Less Formal": "较不正式的",
  "Prefer More Formal": "喜欢更多正规的",
  "Prefer Less Formal": "偏好低于正式值",
  "English (Default)": "英语(默认)",
  "Auto-detect": "自动检测",
  "Spanish": "西班牙语",
  "French": "法文",
  "German": "德文",
  "Italian": "意大利语",
  "Portuguese": "葡萄牙文",
  "Dutch": "荷兰语",
  "Romanian": "罗马尼亚语",
  "Ukrainian": "乌克兰语",
  "Russian": "俄文",
  "Polish": "波兰语",
  "Turkish": "土耳其语",
  "Czech": "捷克语",
  "Hungarian": "匈牙利",
  "Bulgarian": "保加利亚文",
  "Croatian": "克罗地亚语",
  "Serbian": "塞尔维亚语",
  "Slovak": "斯洛伐克语",
  "Slovenian": "Slovenian",
  "Swedish": "瑞典语",
  "Norwegian": "挪威语",
  "Danish": "丹麦语",
  "Finnish": "芬兰语",
  "Greek": "希腊语",
  "Arabic": "阿拉伯语",
  "Hebrew": "希伯来语",
  "Hindi": "印地文",
  "Chinese (Simplified)": "中文(简体)",
  "Japanese": "日语",
  "Korean": "韩语",
  "Thai": "泰文",
  "Vietnamese": "Vietnamese",
  "Indonesian": "印尼语",
  "Malay": "马来文",
  "English (American)": "英语(美国)",
  "English (British)": "英语(英国)",
  "Portuguese (Brazilian)": "葡萄牙语(巴西语)",
  "Embeddings": "嵌入",
  "Twitter": "推特",
  "LinkedIn": "LinkedIn",
  "Python": "Python",
  "Java": "Java",
  "JavaScript": "JavaScript",
  "Go": "转至",
  "PHP": "PHP",
  "JS Regex": "JS Regex",
  "Reply": "答复",
  "General": "A. 概况",
  "Customer Support": "客户支持",
  "Cold Email": "冷电子邮件",
  "From Bullets": "从项目符号",
  "GET": "获取",
  "POST": "帖子",
  "PATCH": "PATCH",
  "PUT": "弹出",
  "DELETE": "删除",
  "HEAD": "黑色"
}